抑鬱病友你地好嗎

活起只有自己一個既世界
朋友愛人家人無論幾努力都進入唔到自己既世界
而我又無法擺脫呢種孤獨感
日復日既生活
慢慢想脫離自己既生活圈
慢慢想離棄自己既家人同朋友
到底幾時會有完既一日？？

無咩夢想可言 無咩野想做
每日生活就係一張又一張既to-do list
做完就打個剔咁

病友們點算好

（而家係凌晨五點，無意阻住大家既行動post，但咁夜，俾我放下負啦）

宜家聽緊周國賢首「有時」

//我快樂有時 我叫悶有時
也算上天的恩賜
回頭是憤慨 看不到未來
於年月裡比賽
時光機永未及發明 哪裡覓證明
轉季讓半山結冰
這嘀嗒 又嘀嗒
時鐘似簷蓬滴雨聲//

禾好大壓力牙

Add oil

呢啲真係要靠自己走出黎，大家努力啦，我都嘗試緊，你洗唔洗食藥？

我明

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我明你感受 之前個女朋友有都係抑鬱症 搵到一個肯陪你個人舒服好多

有時 重逢 星塵
係回血三部曲

不好

好想摺埋死

日日都好想死

無嘢想做點解又會有TO-DO LIST？

唔好死

我覺得人生仲有好多野可以追求

少抑鬱
好想有人可以進入自己嘅世界拯救自己
但耐何知道守株待兔係冇撚可能
明知自己係計時炸彈
所以更加冇可能主動接近其他人
惡性循環

積極治療當中，
岩岩食藥，好撚辛苦

「朋友愛人家人無論幾努力都進入唔到自己既世界
而我又無法擺脫呢種孤獨感」

似乎你要打開自己一啲 喺要啲時間嘅

仲有密封罩，仲中